﻿ Giúp chàng khởi_động
Có nhiều cách rất dễ_thương để quyễn rũ chàng và làm mới đời_sống tình_cảm của hai vợ_chồng . Hãy cùng tham_khảo những bí_quyết dưới đây , bạn sẽ thấy hiệu_quả thật bất_ngờ .
Nô_đùa
Vợ_chồng nô_đùa là một_cách khởi_động hiệu_quả cho cả hai bên . Nếu bạn “ cố_tình ” để lại một thứ gì đó của mình chẳng_hạn như “ nội_y ” có thêu ren thì màn khởi_động còn thành_công hơn n ữa . Nó làm chàng phát điên khi nghĩ về bạn đấy .
Ngạc_nhiên
Đa_số mày_râu thừa_nhận họ bị kích_thích ngay_lập_tức khi phát_hiện ra nàng của mình “ không mặc gì ” sau lớp váy_áo kia .
Muốn chuyện ấy , hãy cho chàng biết
Có nhiều cách để “ phát tín_hiệu ” . Nắm lấy tay chàng và đặt chiếc lưỡi tinh_nghịch của bạn lên đó . Chàng chắc_chắn sẽ không_chỉ bắt được “ tín_hiệu ” mà_còn thấy “ muốn ” hơn cả bạn đấy .
Khiêu_vũ
Đừng ngần_ngại sử_dụng “ chiêu ” này kể_cả bạn chẳng hề biết khiêu_vũ . Hãy bật nhạc lên và cùng kề sát nào . Những tiếp_xúc gần_gũi thế_này có tác_dụng kích_thích chàng rất nhiều trước khi “ lâm_trận ” .
Mình cùng đọc nhé
Bạn nghĩ sao khi cả hai cùng nhau đọc một cuốn tiểu_thuyết tình_cảm và bạn “ đưa_mắt ” cho chàng khi nhìn thấy một từ_ngữ “ thông_tục ” nào_đó ?
Các chàng đều công_nhận khi đó nàng của mình rất sexy còn chàng thì … không đợi được nữa .
Thì_thầm
Hãy thì_thầm vào tai chàng qua hơi thở rằng bạn khao_khát chàng đến thế_nào . Có_vẻ cổ_điển nhưng hiệu_quả không hề kém những cách “ tân_tiến ” kia đâu .
Mơn_trớn
Cách này thì khỏi_phải_nói . Xưa như trái_đất nhưng cả chàng và nàng đều không_thể phủ_nhận tác_dụng tuyệt_vời của nó .
Cắn yêu
Thay_vì hôn lên tai chàng theo cách thông_thường bạn hãy thử cắn nhẹ xem sao . Chàng sẽ thích tới_nỗi chẳng nói lên lời .
Chở_che
Dụi đầu_vào cổ chàng , ve_vuốt vai và ngực nữa . Bạn sẽ mang lại cho chàng cảm_giác được chở_che ấm_áp không gì diễn_tả được .
Khám_phá
Hãy bắt chàng nhắm_mắt lại và “ khám_phá ” bờ môi chàng bằng những ngón_tay mềm_mại của bạn .
“ Thiên_nhiên ”
Bạn “ thiên_nhiên ” trườn đến gần bên sẽ khiến chàng cảm_nhận được hết sự ấm_áp và tình_cảm nồng_nàn của bạn .
Mặc đồ giúp chàng
Chàng muốn gì khi bạn đang giúp chàng cài khuy áo hay thắt cà_vạt trước gương ? Thực_tình là chàng … chẳng muốn mặc vào mà chỉ muốn “ cởi_mở ” thêm lần nữa .
Lúc ẩn lúc hiện
Đã bao_giờ bạn thử mặc một chiếc áo sơ_mi lụa thật mỏng mà không kèm nội_y ? Mặc như_vậy trước chàng trong chốn phòng_the thì rõ là rất khêu_gợi rồi , nhưng nếu bạn “ kề sát ” để chàng cảm_nhận được áo mỏng đến đâu thì còn gợi_cảm hơn nhiều đấy .
Chàng có muốn không nhỉ ?
Đừng cố lăn_tăn tự hỏi . Nếu bạn đã sẵn_sàng “ chiến_đấu ” mà chẳng biết tinh_thần đối_phương ra_sao thì hãy im_lặng dắt chàng đến “ nơi mà bạn muốn ” . Ðơn giản đấy chứ .
Nguyễn_Hương_Theo_Cosmopolitan
